[理性討論] 小回顧 與 政府決策背後分析 及 運動何去何從

首先，老撚老土講句：「各位手足，俾D掌聲自己先！」
多謝全球手足；不論前後兩線﹑和勇兩派﹑內外兩域 定係 老中青三代。
無大家既努力﹑犧牲同果敢，場運動就唔會持續到依家﹑世界就唔會關注香港，香港人就未必會覺醒，睇清楚呢個腐敗而醜陋既極權！

憤怒！絕係係一個令我地撐下去既動力

犧牲！無數手足以死明志﹑無數手足被捕﹑被毆。我地每一次出黎都係背負住佢地既意志，只許成功！

信念！我地堅信正義必被申張﹑極權最終定然倒下！

呢百幾日，香港人不停進化﹑和勇步步升級；我地成功搶佔優勢，愈來愈多中立市民明白示威者既苦心﹑開始轉為支持我地。
全世界會見到；
WeConnectED全港各界空前團結﹑大家為公義二字出行；
最愛返工既港人即使被人阻﹑都會有人出聲支持；
最守規矩既和理非﹑即使趕住散水搭鐵，都會留錢/買飛；
示威者點憎政府點憎黑警藍絲黑幫﹑都唔會將怒氣亂咁發洩。
呢D所謂既和理非﹑左膠精神，其實正正就係勇武最大既後盾！

但係緊急法推行後﹑大家好似亂左陣腳。
緊急法前，我地一直慘勝；不停有手足被捕﹑被虐﹑自殺，我地承受住呢一切，大家仍然繼續﹑堅持。因為我地知道：一定要羸！一定要令手足安息！一定要救手足於火海！一定要令壞人受應有既懲罰！
緊急法後，大家都好憤怒﹑勇武由101後就開始不斷升級升級再升級。的確，所謂既藍絲"好似"怕左。但我地係國際﹑係港內既輿論戰線不斷落敗﹑手足繼續被捕﹑黑警更有理由堂而皇之咁開槍，形成N輸局面！

大家應該係時候停一停，諗一諗初心同目標？
當初勇武為左自衛﹑為左對抗；依家好似更多為左復仇？
的確，仇係要報﹑要十倍百倍奉還！但，沖哂上去打狗，就算打死哂班狗，除左快感仲得到乜野？被捕既手足會無罪？受傷既手足會復元？死去既手足會返生？大家要既係五大訴求定純粹真攬炒+N輸？
我地由始至終要既係五大訴求﹑係真普選；定係純粹既癱瘓香港﹑攻擊敵對勢力？就算拆哂全港中資﹑藍絲。除左快感仲得到乜野？被捕既手足會無罪？受傷既手足會復原？死去既手足會返生？大家要既係五大訴求定純粹真攬炒+N輸？
只有一樣野可以好肯定––被社會離棄﹑中共可以有正當理由出兵﹑國際無辦法出手。
最近呢幾日，大家會好明顯見到連登走向極端，一邊鼓吹極度暴力﹑一邊鼓吹極度左膠；最終形成分化。
大家好似忘記左當初勇武既共識：以武制暴，合法自衛。

羸左場交﹑輸左個家，值得咩？

希望大家嘗試理解一下呢條時間線，然後一齊諗對策！

政府咁耐以黎，總共出現左一次敷衍﹑兩次軟化，一次加強施壓
唔解釋敷衍果次，我地可以留意到政府兩次軟化主因都係外部；一次係聽證會前夕，希望令美國收聲；一次係竊政70年，希望令局勢降溫。
而今次施壓呢？其實好明顯，就係希望示威升級﹑令美國同國際收聲！
點解林鄭多次強調要割暴力席？因為暴力場面去到邊都冇認受性。(亦都係國際撐我地屌黑警既原因)
佢明知局勢會更緊張都照做？因為佢(同佢背後既中共)就係想見到有人周圍破壞﹑放火﹑甚至乎打人。
大家一直以為，咁樣癱瘓交通﹑裝修會令政府驚﹑急﹑錯﹑亂？
其實呢幾日最開心最安穩就係淋病，因為犬開槍竟然好似講得通喎？市民好似開似出現懷疑﹑搖擺喎？國際輿論開始轉向喎？呢幾日香港市面係混亂，但政府內部實質係羸到開巷。政府目的就係分化﹑孤立﹑擊破，再羸埋國際輿論戰。

摺被君？其實佢地一早可以出
裝備精良既犬都足以屠殺市民

佢地唯一懼怕既係，國際有正當理由出手，土共承受唔起經濟嚴重下行時再面對國際制裁﹑呢個亦係點解佢打極貿易戰都輸既原因––佢已經冇本錢。
所以到呢一刻，佢地想停呢場運動，就要合理化佢地出手既原因；而呢個原因係國際都插唔到手既––例如臨時政府﹑例如大規模破壞﹑傷及平民﹑無底線暴力升級。咁狗/摺被君就有正當理由出手﹑國際亦冇辦法出聲。

暫時我分析到咁多，政府就係希望透過鼓動無底線暴力升級(呢幾日風向)，從而係黃/中立作出分化同拉攏；同時配合Twitter等大量洗版改變國際風向，制造利已輿論。
亦睇得出政府好急，好想快D係法案前唱衰運動﹑阻止法案通過

所以我覺得依家必需要做既係；重新調整勇武方向，回歸以武制暴；整理多日黎積存既彈藥，大量投入文宣戰；左膠大愛活動亦可考慮 (如小組清潔﹑道歉﹑宣傳﹑重建等 ***記得邀請記者朋友見證同時可以保護自己)

黎緊我地既戰線/大日子好可能係；反蒙面惡法司法覆核﹑香港人權法﹑區議會

我地條路仲有好長，急既從來都只係呢個極權政府

暫時打到呢度，大家都係手足，大家都真心愛呢個土生土長既香港；所以我地明知輸﹑都一定要羸！
希望大家可以回歸理性，從新搵到運動方向
有錯請指正﹑歡迎理性討論﹑提出意見

Be Humble
光復香港，時代革命。
手足們，我地煲底見，一定。

兩日冇訓 如果手足覺得岩聽 麻煩幫手推推
希望聽朝仲會見到呢篇野啦

1，999

2，999

3，999

4，999

5，999

6，999

7，999

8，999

9，999

可以做形象改善工程
例如全民捐血、全民義工、全民清潔等等
同埋有大把方法可以取代裝修 唔一定要硬爆

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

10，999

11，999

12，999

叫「黑警」己無意思，唔好再撚狗硬碰，大家計對的是政權，不是佢守門口隻狗，冇必要辣慶佢咬人，讓牠們留待末日審判

無錯！政府根本就係想惹到我哋升級再升級
等我嚟搞到場面好大，又見火燒又見血
目的有兩個
1. 想外國人覺得我哋好暴力，
人權法否決！
其實佢哋（中共同港共）
最驚一定係人權法會過
因為美國過，其他國家都會跟住過
班官真係驚到pk架
你要班官成世只可以留係大灣區
真係比餐餐食屎仲慘

2.政府想11月選舉推遲或取消
如果能順利選
大家都知對我哋係最有利
分分鐘好快就有真普選

所以我真心希望大家冷靜一下
一切大動作都盡量等人權法過左先

我相信勇和大家係能互相理解的
一句講晒

「光復香港 時事革命」

1/999

2/999

3/999

4/999

5/999

6/999

7/999

8/999